警察招募日 警員薪酬：港幣22,410–35,860

無話唔輸入大陸人喎。。。。

屋企人入左學堂，我去考有分加

紅底優先

加左人工？

休班果陣可以為所欲為

千祈唔好google休班警

投考資格呢係？

有手有腳,但無腦,咩都聽上級指示就ok

去到35k

你肯扑斷兩隻手變做兩隻腳

皇天擊殺

讀書唔成去做就最岩

年年都加嫁啦ching

港人出糧俾你去運毒強姦偷錢，香港警賊係一個恥笑點

做警，唔扎職要幾多年先去到頂薪三萬五？

咪每年跟point跳

向天開下槍，屈智障認罪，有機會打下路人噴下胡椒水，應該好快上位

又招安

跟point跳之餘 公務員年年加人工 再最少紮到3柴 好吸引其實真係

利申：唔會考

垃圾先做
之前參加同學聚會 發覺都幾多人做差佬
但做差佬既 全部都係以前最壞既學生
食煙 , 走堂 , 打交 , 呃蝦條 做齊

佢地讀書時玩到盡 而家又逗高薪 得閒仲有示威者打
又有女屌下 幾撚爽

甘心做狗咪去做囉

我地中學都係，成班垃圾去哂做狗

做人好地地點解要做狗

太對。

搵我多錢就唔垃圾，咁CY咪成個政府入面最唔垃圾果個

負計

咁高人工其實幾抵，相信有班人唔做警察就會作姦犯科搵食（雖然黑警都會），兩萬蚊既可以解決一些治安問題又可以搵人幫手維持治安，幾抵。

不過現實歸現實

仍然有大把女俾佢地屌

sad but true

老老實實見到大家回覆得淡笑
笑鳩人話鳩警犬 但係自己隨時連2萬都無

用搵錢幾多去批判一個人垃唔垃圾
this is hk 笑貧不笑娼
利申 高人工過呢d散仔

同自己搵幾多有咩關係
你就真係得啖笑喇

咩都只係計搵到幾多錢就得
咁如果你係認同呢個觀點講多都無謂啦
香港，最柒就係呢D眼界
同信奉搵錢大哂果種人

做狗死全家

香港人不嬲咁低質 劣根性嘅野mit唔甩

原來已經2萬幾。。
好唔甘心。。。
有屋企人咬老綜讀ive唔使錢，而家考差人就二萬幾
我就幾經辛苦讀完8大degree
freshgrad先萬幾

香港再係咁遲撚早玩完
學識，能力，對社會貢獻度同人工不成正比
以後個個細路攞正牌唔讀書，一中學畢業就考警犬
成個社會競爭力下降

考過兩次都肥fib 係咪比警犬更垃圾

其實呢d 先係最撚醒

其實屋企有少少錢自己讀書ok又使乜做狗成世做散仔
做多幾年人工起碼高過你班on9一個double
利申私樓hku undergrad

呢d先最醒

邊行咁好pay
不過其實你繼續講打工賺錢你點都係輸
你話自己升職搵100k 警犬一樣有得扎 人工一樣跳得好撚勁

當兩個18歲既人

一個今年入去做...每月儲15K,四年720K, 月入25K, 首期都比到
一個讀U 垃圾科, 四年後 負債10萬學費....月入12K

岀賣人格尊嚴都做
不如做鴨比人屌屎忽賺得仲多

代表你係人

真係識親最差嗰啲同學都係去做

大學有師兄畢業直接考到督察

起薪好似差唔多 50k

原來人工高過佢地先可以笑
宜家黑警個朵咁好嫁原來？
係咪我要同佢地一樣係差館姦埋人先有資格屌9佢？
利申夠2萬

考黑警就死全家啦垃圾
咪同我講為生活乜乜77
我雨傘前讀埋course操埋體能差報名
做好準備但自雨傘後再無諗過做黑警
見親就屌
明知係份仆街垃圾工都照做
呢個社會係咪除左黑警就無工做？

笑貧不笑娼

咁多人要甘佢老母嘅

做人為左2皮野冇晒骨氣

毅進比較少人考到呢幾樣wor

做人係為自己家為人地點睇你
對我黎講
骨氣好重要
928果日我就同自己講左
如果我考黑警即場仆街死

鐘意差佬定鐘意差佬份糧呀...

唔係可以做咩。
識個人以前中學上堂吸毒，而家都去左做黑警

似你咁撚毒咪做工程狗囉

利伸：工程狗